有個fd話做靚仔一啲都唔好...?

尋日講開 佢話我哋班有個同學幾靚仔 眼大大,直鼻,識打扮同一米八 我就話我呢啲死矮柒毒真係好撚羨慕佢 不過我個fd話個靚仔同學俾另一個男同學經常蝦鳩(e.g.話見到有一次分組做中史project嗰陣 見到嗰個男仔每逢靚仔同學嘅意見就會有意識地reject) 所以總結做靚仔一啲都唔好喎

乜真係咁嘅咩？做靚仔靚女都會俾人蝦鳩?

利申: 16歲仔 都未試過做靚仔 而且167cm

廢就廢啦關咩靚仔事

上堂唔好用電話

你係蝦鳩人嗰個同學?

唔講 驚自爆

中學雞就認真上堂 識番個學生妹著住校裙扑野然後射落條校裙到啦 仲上連登

比人reject下意見 所以就唔好
井底到

個阿sir唔理㗎

但我個fd係親眼睇住嗰個同學經常reject靚仔同學 搞到靚仔同學忍唔住同佢嗌 發現到靚仔同學轉數都幾快 公平咩

已有女朋友 一早唔是青頭仔了 你以為我是你嗎?

你條女150磅大肥婆？利申完唔靚仔但有女，唔係肥就柒

肥啲啲得意啲
BTW 你煲醋咩 咁大陣醋味嘅

有啲人, 知自己唔夠你好樣, 心生自卑, 乜撚搵位入你
笑下就算

清 你似乎好有感受喎

我咪就係搵位入人嗰個囉

即係你唔夠好樣,心生自卑?

吖仲問喎！

但你唔覺得嗰啲人好蘑菇嘅咩? 又無得罪你

你收聲！

你問心! 佢有冇得罪過你! 吓！

佢生得靚仔得罪我

正常唔係掉返轉架咩 靚仔人緣好d, 樣衰仔俾人串俾人玩都冇人幫

就係覺得奇怪